旺角啲空氣好毒呀

而家喺旺角行緊

感覺空氣超差

好毒呀令人窒息

根本就係想害死人

次次經過都好辛苦
本身氣管唔好，喺mk留多陣直情想窒息咁濟
但又唔敢戴口罩，雖然都隔唔到d咩